點解star wars rebels可以垃圾到呢個地步?

先唔講D柒撚到大陸閪動畫既畫風
劇情人物設定全步都戇撚鳩
一半episodes都係講D無謂野扮晒有大道理咁撚樣講D柒鈷綠角色點成長
完全無左tcw果種緊湊
D角色又係不知所謂
最撚戇鳩係果條sarbine同隻機械人...煩到春咁
4個season都重係拍到垃圾咁撚樣
最有睇頭係ashoka同anakin果集
無左D舊角色呢套野根本無可能生存到

睇clone war就係為左睇Ashoka
Rebel都淨係睇有ashoka既集數

agger
btw係Ahsoka

根本垃圾

第二季Rex老兵個幾集

垃圾得過last jedi?